FA盃呢d飛機盃留返比倫敦球會慢慢爭

我地曼市雙雄贏晒歐洲盃賽

正義車冇歐洲賽，本土三冠起碼要拎兩個先叫合格

3隊倫敦都唔夠曼城爭

蓋清又陰d陰d迷哥

摩納哥就快踢曼城出局

法甲得啖笑

系

蓋清係瀨屎狗

一隻最辣殺既聯賽盃都比獌狗J足半個月 FA啲大盃一定無畜生份架啦

曼城依隊垃圾西真係返屋企食屎吧啦

ching